點解熱刺黑哨插水都會輸

邊有可能呀

廢囉on9